踩板jj

最近無聊淘佐塊滑板，想搵人一齊踩下
利申:新手乜都唔識

有無人

我都想玩下呀，你邊頭踩呀？

有性趣 最近都買左板

[url]有冇巴絲踩開板 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我

葵興jj
買佐塊長板成兩個月

大埔
長板 新新新新手
Tg: Mina00234

想去滑板城買板
搵人一齊學

呢到有無新手grp
Tg:whannnah

大埔 想一齊學